武漢人已經成功滅絕地球上所有的生物

無政府狀態

當年晚清各省自治，而家好多地方好似上海仔同我地香港人都話要封邊境